圖中有幾多個MTR職員？

0個

警犬

屌佢老母做臥底都唔識扮野

得差犬隻手會咁擺

手袖仲起骨,,擺明新啦

左邊嗰個係PTU嘅盤問站姿

睇肢體動作就知啦

差佬手勢

沒有 沒有 沒有

隻閪手

埋去問佢係咪龜
佢一定要答你

先生你尻撚？

老實講會唔會咁無聊

用英文問佢地路
佢地會唔會淨識答here here here 架

0

問吓佢地呢個站去屯門嘅尾班車時間，如果係真mtr員工，一定答到

真係當自己係uc咩 睇電視睇壞腦

有無咁啱
同最前果兩個一鳩模一樣

無知一問
點解佢哋要咁擺隻手

佢真係職員黎架 我識得佢
人地RRU黎架

根本rru 好多以前係當差

左邊果個真係唔係車厘.... 而係真地鐵職員

真係當人傻架喎

見到呢啲我會忍唔住撚鳩佢

左邊係性虐待救傷隊其中一個OIC, 正職唔係龜, 而係真地鐵職員

真職員條皮帶扣有隻龜(地鐵公司圖案), 而佢哋條皮帶無咗隻龜嘅？

令我諗起Die Hard3
Bruce Willis 係銀行到見到幾個恐怖份子著軍鞋扮客

當我地無睇個任達華?

睇得戲多 此帖巳完

真係折墮，蛤乸衣都無得著

唔一定會用公司皮帶

1. 條belt佔咗唔少位 兩隻手長期hold太出比較攰
1.5 對手hold得太出除咗攰 重會容易被人壓制雙手

2. 對手擺呢個位可以好易保護到belt掛緊嘅嘢 尤其是枝炮
2.5 承上 對手咁擺易啲同快啲起到手

3. 心理學上咁樣可以加大自己嘅territorial space 提醒/警告其他人唔好行咁近

4. 型囉 威囉 英雄主義 疊馬

想去又未去嘅朋友：
林鄭送終會未取消，取消嘅係另外早上八點嘅會，呢個係出fake new既仆街政府

唔付出人力都可以付出物力，前線缺大量長傘、毛巾、眼罩、索帶、生理鹽水、保鮮紙（用黎保護身體）

就算不了，但至少你可以share呢段訊息

特務警察？

通過 ！

呢兩個mtr職員平時應該企開路軌

臥底

好嘔心

推

推俾更多人知

應該係太陽燈嚟

push 仲有片架
行到PTU咁

站員著dr Kong,
其他部門著安全鞋。唔會著呢d鞋

發夢果陣朋友報夢比我

呀sir 行必唔洗你教

屌你老母d狗連港鐵都滲入埋

佢哋阿頭琴晚喺地鐵站話喺陽光底下做野嘛
包容下

卧底

警犬又話衫易換 鞋無咁易換 自己又唔撚換 傻閪嚟

笑死人咩 搞咁多野 但比人一眼就識穿

朋友你做港鐵㗎？我平時見親啲職員都係有龜扣㗎喎

搵杜汶澤詹瑞文教下佢地啦

推

屌match 撚哂

2?

對mtr指示唔清晰要問邊個？

圖中「狗鐵職猿」！

推

帶住電子跳字錶果啲9成9都係狗

似到...

埋去撚吓佢

狗扮人都仲係狗

修腰形

右邊要炆槍咁

仆你個街扮得專業d啦

Ptu式擺手

屌呀！！！

一個

白色衫嗰個

人地真係職員嚟

唔怪得徵用演藝學院學做戲

關鳩鄭中基事咩
係學堂入面第一堂就咁教防搶槍

警犬行beat 唔洗你教

大家可以瘋狂問地鐵點搭

霞姨同我扣起佢個飯盒

明報

老實講會唔會咁弱智嘅問題都問得出

幫管玩closplay?

城管玩cosplay

狗者係狗換埋衫都改唔到個狗樣

係幫管借調被龜鐵

係城管借調畀龜鐵

打9佢地啦

對唔住我係差人

覺得佢地係好怕搞到地鐵,所以先咁多人扮職員

你埋去問下佢 ， 金鐘去南昌點樣轉車？

[img]
[/img]

屌 差佬

推比更多人睇， 唔好跟車太貼

人地細細個就夢想做ptu

扮咩

膊頭嗰部機，唔係PTU用嚟攝錄用嘅咩

佢對閪手

啲戲咁屎，唔怪得要徵要演藝啦屌…

MTR站職員既話一定有掛員工八達通喺心口方便出入

準備去用普通話問路，答唔到就 操你媽

柒

平時果時 白白淨淨瘦
邊撚係呢d

性虐待救傷隊

地鐵職員邊會咁行

可能唔夠

M 記一律著鞋仔

黃衫著皮鞋，撚有boot 你着
著boot黃衫肯定係鬼

就算唔鬼都係灰狗(好多退休差佬過左去)

警犬手勢

認真佢真係MTR職員
係查飛組+有突發野去support個個部門
因為呢兩個部門係share啲人黎用
所以佢兩邊都會做
但有聽過有人話佢係輔警
同埋條友怪怪地
份工冇咩要做 佢都掛好多野係腰

利申：同過佢一齊做野但唔係同事

好想瘋狂問路
作為一個遊客 唔識路加拎住個cam好正常啫

邵美琪手

用咁狗嘅計來對付平民，
警察做到咁去幫極權政府，
你班人有無羞恥心丫

可能有槍

全民出動!!!行動升級!!!

衫容易換 對鞋難啲 認住佢地對鞋

前職員
俾左你唔一定會帶住返工
呢個不是絕對，哪怕你唔帶皮帶都係話你兩句

MTr職員點會曬到咁撚黑呀？長期無陽光下工作

諗埋d狗招

真係職員 唔好炒車

唔係緊急應變隊咩？

你唔係外賣仔

咩叫RRU?

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

當建制派番曬立法會，梁君彥宣佈幾點開會就玩完，所以去金鐘

613行動部署

係，一律着上面隻Dr kong 黑皮鞋仔，冇得着其他鞋，亦要心口攬證，一睇呢2件已經知唔係MTR人。

利申：MTR人

冇理由鞋又錯，又唔攬證，皮帶又錯下話，rru都要攬證啦，灰狗就著灰衫架嘛。

屌唔撚怪得之我今日問佢金鐘個客務中心行邊邊佢都唔撚識得

咁第一張點解釋

喂改左名啦 CSRPU啊

推到全體黑警被送上國際法庭

已經有同事證實佢地真係rru黎，鋼頭安全鞋係好幾年前都仲有查票組有派，唔好捕風捉影啦，其實只要差佬講聲，m記職員必須配合，根本唔需要扮

而家玩到草木皆兵咁，變左好似係根本係針對著制服
好彩我走得早